愈近選舉，政黨食相愈難睇，香港人要注意

— 香港人要監察政黨，而唔係跟政黨方針走

二 香港人要增加政治知識，而唔係盲目吸引唔同政黨比的政治知識

三 香港人可以諗扶植相同立場，唔同政治光譜的新政黨，等政黨之間有互相制衡

四 唔可以比任何政黨一黨獨大

五 要有實際行動威脅走錯路，離開民意的政黨，即係一定要有後果

點解要組政黨，就係一個利益集團，唔好同我講咩大愛，民主

民主黨唔肯簽攬炒同意書，所有人都簽係民主黨唔肯，點解？
你估真係怕ＤＱ咩，佢地都知要ＤＱ咩籍口都ＤＱ得架啦，你知我知個單眼佬都知
因為民主黨知道本土，泛民的政治光譜 係香港各分一半

同意攬炒的人，基本上係依邊都係佔一半左近
咁只要泛民唔將攬炒政見放出黎，佢就可以單獨食撚佐唔肯攬炒但又反共的人的選票
如果簽佐同意書，即係反對攬炒又反共個班就要含淚投，咁傳統泛民再係新的政治環境唔會再有任何的優勢，除非已經臭佐個名

另一方面
眾志事件雖然唔關香港選舉事，但都係政黨利益相關，不過眾志事件就關美國民主黨問題

眾志出身就係因為美國民主黨及眾議院議長佩洛西

雖然佩洛西真係好關心香港，但佢係TRUMP最大反對者之一，又係民主黨就無可能完全無視民主黨的利益
係美國香港事件就係一件光環，依家共和民主兩黨都拎來鬥黃黎增加自己選票，所以美國民主黨"扶植"的眾志幫民主黨都係合乎預料，最差就係無啦啦被代表

樓主熱狗

唔可以比建制派獨大，其他是9但

【TVB廣告商】「抵制留言？刪曬再出兩個新Post就睇唔到啦！」

推

你隻熱狗唔比我屌熱狗？呢度屌熱狗大曬ga

四 唔可以比任何政黨一黨獨大

我覺得呢一點比較重要，權力好容易將人沖昏頭腦，所以要互相制衡。

冇政黨》》》》細黨》》》》大黨

冇政黨比中共收買都易d🤪

應該咁講 投共都易d😄

push